大鴻輝中心(荃灣)點過到消防條例架

成座都係食肆 逃生通道長期鎖左

去牌照科舉報

以前好似叫英皇娛樂

羊獸

可以去牌照局投訴

食環，消防都得

想行樓梯上去都唔得
食完走又飛lift

支持報消防

公務員Secrets見過有唔少消防撐七警

食過一次
狗也不屌
人又多, 上去又辛苦, 走又辛苦
等LIFT等到炆

如果火燭一定死傷慘重 完全冇路走

冇樓梯行

鎖左唔比人用

不安

報消防，check 完有問題 會罰佢地錢，直到還原為止

消防/食環可能收左片扮睇唔到😂

應該報icac😂😂
不過icac比左中共管，應該都唔理

旺中都係
通道非常窄

好撚危險其實
次次上去食飯都話如果火燭一撚定一獲熟
仲要咁撚多人
隨時恐怖過嘉利大厦

屌， 上次壞lift想行樓梯啲保安唔比

唔敢上呢棟野 一火燭死硬

咁你點落樓?

試過走果陣走左去後面搭貨𨋢

今晚先係度食完
樓梯真係鎖住

真係留定名跟進 計時炸彈黎

其實我都諗左好耐呢個問題

所以我阿媽話以後都唔會去呢到食飯

咁危險
多謝巴打提醒

諗返之前去過呢到食飯 仲有唱k

基本上全棟都係食肆，晚飯時間排起碼半個鐘先搭到𨋢。去完一次唔會再去

成日食 真係要搵人搞搞佢 call咩部門

而家樓梯鎖左？
我次次都行樓梯走個喎
可能好耐無去

樓梯都唔俾行 係惡d既

次次走都係行樓梯走喎
不過行到二樓酒樓出

去個度食1次都問同枱既
燒著火點走

消

call消防

尋日去完 無樓梯 等lift等足15分鐘先迫到入去 部lift又細

呢座真係痴線
唔比人行樓梯話走火警用
搭lift都排半個鐘 個條樓梯火燭應該焗死唔少人

弱智先會去果度

食過一次，淨係知等lift都等好耐

之前翻part time遇過消防檢查，比人check緊果d 會通知其他樓層，話有消防來緊，搞掂d 雜物啊果d 咁

1823app

果幢樓最恐怖間間都咁多人食 排隊排出走廊

鎖後樓梯係犯法ga wo

報消防, 無人搞再報, 報完都無就再報

報到佢搞為止

途徑
市民可透過以下途徑提出投訴，或就調查結果要求覆檢：
電話: 2723 8787
電郵: hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
傳真: 2311 0066
郵寄: 尖沙咀東部
康莊道一號
消防總部大廈
親身到: 各消防單位

報警撚依d時候真係要報警
未處理好唔會去個度食

屌
俾你講一講就驚 我成日都去打邊爐
有無人報消防啊?

搵百份

打左去1823
好耐都唔通

排隊搭lift要排半粒鐘, 仲要排出街打蛇餅
上面有咩食咁吸引呀

我估佢無鎖
係一推開門就響警鐘嗰種

利申：以前間唔中會上去，但之後見到排隊條龍排到後面個公園再出返沙咀道就無上過

試過等苙等成半個鐘

上過東張西望唔知有無改善呢?

直接打消防, 上面POST左電話

仲有創興都係

平日都要？

創興好似有樓梯
btw 快D一齊舉報大鴻輝中心啦

打電話去消防投訴

快D 1823 HOTLINE OR 1823 APP
有人要跟..但隻FILE要搞到幾時就...

其實去後面巷有貨LIFT上

影完張相,係1823 APPS 講啦

唔好咁無知啦 1823都冇消防份參與

直接打去消防啦 上面仲要有人post左 電話

仲記管理係咁上下架啦

尤其是果兩間打邊爐，啲人多撚到痴線

萬一真係發生火警，唔好講話成棟咁多人，淨係果層都夠數

走緊係跟lift上左先落 六日試過等半個鐘先落到人

漏左樣 佢有6部LIFT永遠只開2/3部

好似賣散左,管理公司問題

次次去都好驚好似三豐百貨咁

直接call 消防 佢地好快會去check

試過一次11點幾去打邊爐就無再去過
而家都只會去地底雞煲

有2部好似係專用升降機嚟

行後面秘道上貨lift好過啦

華人賤種就係咁撚樣
永遠只做門面

嘉利大廈呢單野仲有幾多人記得

老實講，啲消防比大火燒死都係抵撚死，永遠唔知點解啲公司每次check消防都收到風，走幾十板貨走撚晒都未上到黎，啲公司又做門面野交功課班垃圾消防又收貨，真係著火你班消防受返都好合理

試過行到五定六樓封左冇得行， 又要行番落去等

觀塘廣場都係 危險到

東張西望好似有講過

send 左去消防處, 我自己親身經歷, 冇吹水,
睇下佢地點

火燭上黎大鴻輝應該死傷多過創興

屌 我黎緊可能去大鴻輝食飯 睇完呢個POST好撚驚

以前冇乜人, o的升降機任搭

Keep住推

推到消防做野

未翻新果陣，6部𨋢係分開左兩個大堂
望到街果3部一個，望唔到街果三部一個

前幾年封左向街果個大堂黎開街鋪，搞到宜家全世界都要用同一個細大堂

你都on撚閪柒尻

有次發夢真係夢到呢座野火燭，自此之後有朋友約呢度食飯都推了

留名

成日排到出去商場出面

不過呢座野樓層都有花哂頭，按道理一起火應該好快就淋熄，不用太過忌人憂天既

今次十卜蓋ching

D花灑仔夠力應付大火咩

如果走火通道隻鎖係一推即開或者一響alarm就deactivate果隻咪得。

如果佢用鐵鏈鎖咗就報消防，如果佢裝咗唔合格嘅鎖(permanently fixed to exit door)就報屋宇署。

其實消防條例有冇咩走火通道限制？例如你座大廈可以容納到幾多人，就要有幾闊既走火通道/後樓梯之類？

天水圍新北江都係 一火警就大撚獲

留幾闊一定有，同一定係要有mean of escape(always clear) with alarm lock(推開會響果d)
認真可以報消防
利申:Bs JJ

餐廳勁多助燃物喎

mk 潮流特區食野果棟都係，全部後樓梯封撚晒

成棟最安全就係桑拿果層

最大問題係佢幾條走火通道係咪承受唔到咁多人，萬一發生火警，係唔係可以喺合理時間內逃生

層層都鎖？

成層都係食嘢
排隊上去都用唔少時間
一火警 仆硬街

如果好似地鐵咁有個人放火就....

樓主有冇影相
鎖逃生門嘅相

如果用呢種鎖就冇問題

創興好啲 起碼等lift大堂闊啲

係喎 你唔講我都唔記得

推

推上報

我都係咁講
仲要咁多邊爐
如果自己個層火燭都好d
起碼有得走先
如果勁遲先知燒到火紅紅
就大獲，又硬，一定缺氧死

點解你地會覺得用市民身份會叫得郁消防
要優先處理一定係搵傳媒，搵咗傳媒曝光
D濕鳩區議員先會爭住出嚟爭取
消防受區議會壓力下先會認真優先處理
第一日做香港人？

之前東張西望講過 但無開名

東張西望垃圾啦
玩輿論點會搵tvb

睇住Hidden Agenda 畀人收檔
而呢d更加切身嘅問題政府就唔理
香港政府好嘢

噤錯負皮sor

有無跟進

咁可能收左片呢

有邊度唔會咁做

呢橦野堅恐怖， 成橦都係食市，真係火燭起上黎食撚緊

要火燭死左人先會做野是常識吧

創興夠樓梯用
大雄輝就

終於有人講呢幢野，又細又逼仲要層層都超多人，一有咩事冇可能疏散到，樓梯又唔多

報咗傳媒未？

鋪入面仲要勁窄勁多人 又打邊爐又放題又乜柒柒柒， 燒起上黎真係

去親呢棟野真係火都黎
又逼又多人
打n個蛇餅都仲未入到lift

[quote]不過呢座野樓層都有花哂頭，按道理一起火應該好快就淋熄，不用太過忌人憂天既[/quote ]
食肆多咩呀，爆起上黎花灑頭都淋唔熄

push

pish

搵人報警話著火 消防去到會check

咪on9 啦

報假案

食過幾次... 咁多餐..
又韓燒, 又打邊爐...
人又多.. 上去都要排隊
有事上黎都唔知點走.

每次去都驚出事
食完快快走人.

呢棟野真係愈黎愈痴線
10年前係無乜人去
宜家排lift 都排到仆街
之前入佢地d 風櫃房臭到仆街
又放曬d 垃圾係到

遲早出事

一出事都唔知點撚算 正常樓梯唔應該鎖
有時食完飽到仆街想行樓梯走都唔得
好似係得低層有電梯搭

上水水貨工廈去到扮睇唔到
d 消防狗燒死左其實唔值得可憐

希望早日出事
燒死百零二百人
政府就會(扮)做野

要玩突擊

成班撚屌叫人打去消防 自己又唔打
全部都係仆街

消防覆左未

叫你地去搵議員你地去搵消防做乜柒

陳恒鑌

屌 今晚去果度食飯

有冇人覺得兆萬都好危險

消防收到投訴就要上門做野，唔係東方點會咁憎佢地

報東方應該最積極

你見識過政府部門點做野就知呢個係唯一方法
就算我同闔家有份燒死都係咁講

你要做大愛左膠道德撚可以繼續上網出post用愛感化公墓員

係咪姐係英皇？

咁大間野無可能會突擊檢查啦，事前放曬風，消防上到去check完無事收隊

消防唔係錢銀咁簡單
走呢啲精面姐係搵人命較飛
遲早出事

搵個巴打行一次條樓梯拍條片
send 曬俾報紙議員申訴署

東張西望報過

消防處有兩樣野係唔做唔得, 無得A
1. 救火救人(唔知咩承諾)
2. 投訴 (24小時內一定要到)

有食堂之類既就搵食環/地政, 打1823就得,

逃生通道lock左/阻塞/有野長放響到, 就搵消防投訴電話直接打過去,

後樓梯有盆燒野果啲唔違法, control burning,

係

消防係咪出動前會放風比人走鬼

條友想比人炒就會,
機會率近乎0